[An/I]在地下城尋求怪物祭二回

遊戲官網:

Ios:
An:

Q&A

Q:邊隻起手最好?
A:奶媽(里維莉亞)/劍姬

Q:SUPPORT有咩用?
A:幫手加能力值同被動技

Q:唔夠打恩惠HARD升唔到人點算?
A:升3星打/升SUPPORT

Q:主線去到幾多話?
A:29話

Q:3星同4星有咩分別?
A:4星能力高少少,大絕唔同,BUFF技幅度都有唔同

Q:器有咩用?
A:爆擊&反擊

Q:點解升唔到最底果粒恩惠?
A:要爆熟練同點滿全頁恩惠

Q:7日果張卷係咪可以揀4星?
A:只可以抽4星,揀4星果張要課金

Q:唔夠體打關點算？
A:用哂D道具回AP, 之後爆石，10AP回一次，如果你KEEP住拎S,應該D石一路用一路越來越多

Q: 1*男主角有5絆，升唔升好？
A: 你可以試下，不過遲早一定會飛走，但點都要放佢入隊，後備都得，因為拎S條件係要有佢係隊

Q: 鬥技場同武器係乜？
A: 未岀，待更新

Q: 點樣升星？
A: 滿LV後將D恩惠升哂佢，咁就可以升，最多升到6星

Q: 點樣突破？
A: 6*升滿恩惠，再有絆就得？

Q: 乜野係絆？點先有？
A: 抽到一樣嘅英就會變成絆

Q: 乜野係白聖石？點有？
A: 賣絆，白聖石可以用黎換道具，
包括3*券

等巴打幫手補完

新手留名

lm

抽到浴衣命 有無用

呢個係唔係要用有償石先有4星
點解我用無償都得嘅？

忍唔住 放棄玩

已經棄左 等佢出武器先玩

無償係有一次

又係團長絆
屌

佢唔係1次無償 1次有償咩

Buff團長同琉
琉勁到仆街

有無話幾時

14號

唉，希望佢順便復刻，法師隊核心

隻game最on9就係升人要逐下逐下撳
任務都係

得隻0突莉莉，都照升5突千草，起碼S到1-1，1-2真喺無計

咁算唔算好 想知各位巴打情況 指教一下
利申 無課金

push

10抽咗幾多次?
浴衣男豬好似2-3突先有明顯輸出
劍姬唔洗講啦
4星坦我都百抽都無 ，後期明顯喺要隻坦嚟頂
未有4星媽媽莉莉前用3星千草好D(記得活動刷到拎到5絆)
(利申，有4星1突媽媽同4星0突莉莉都照5突千草，因為有魔防BUFF)
SUP方面我得一開頭送隻4星都玩到，你有兩隻夠玩嘅
3星有3隻防封防暈防睡你都有兩隻了
如果仲刷到石嘅不妨刷多D抽下媽媽女神UP池
抽多D先啦

多謝巴打教路

2日後